依家買iphone 7 定 8好？

依家用緊6仔想換新機
網上好多comment都話7同8既分別唔大
7仔 128gb同8仔 64gb又差唔多價錢
唔識揀呀
我6仔 64gb要買50gb icloud先勉強夠用
巴打們會點揀？

7仔
8仔

爬過文啲人話8仔粒u勁啲 可以捱多幾個update?

唔夠用就直接7 128啦

你夾硬買8 又loop返6仔嘅嘢
又唔夠位

一個月前6仔16gb上7仔128gb
行兩轉山又要backup相
同埋返工有幾可打機

肯定係8

有快充+truetone已經屌打7

下巴打啲位點解用得咁快

唔打機係咪7仔夠哂？

8仔 256GB 一定夠

利申 6仔64gb換左8plus 256gb

pish

8仔賣番出去保值好多

那有錢

除左去apple store買8plus,邊間大鋪抵D

Smt-300

我都同巴打有相同嘅考慮 本身驚唔夠用同玻璃面易爆，要多d gb 所以想要7 128gb 但又驚更左ios 11慢同食電

梗係8仔啦 你第日賣番出去咪又賺番

8啦，有新買新

7同8分別究竟大唔大

我都就快換機 想換8/8plus

上youtube睇7vs8 speed test
有D位7仲快

但聽人講7 上左ios 11 就會慢

慢得幾多
而且兩部都係2gb ram
多gb可以音樂相片minigame唔洗住用
有錢既當然出256G同最新啦
利申:死窮撚

係考慮緊ip8 plus 64 gb 同ip7 plus 128gb

Iphone 7 plus 3g ram 抵買

投你老母!